[文宣入] 北角社區主任做直播都畀警察㩒低扣喉

城市花園社區主任仇栩欣北角直播及疏散街坊時無故被警察捉住、㩒低、綁手、扣喉

上面就係段live, 睇到最後明顯被警察叫停話佢偷拍

之後蘋果live睇到佢大嗌抖唔到氣 要求救護
又畀警方遮住鏡頭
而家唔知有冇拘捕